利物浦一天傷一個！又倒1人 高普:趕盡殺絕我？

利物浦再遭傷病打擊，19歲的年輕中堅賴斯-威廉斯在英格蘭U21隊受傷。

「他出現了臀部肌肉的輕微僵硬情況，」英格蘭U21教練保夫萊特說，「為了他好，我們把他送回了利物浦。」

原本按照高普的計劃，賴斯-威廉斯將在週日對李斯特城的英超聯賽中坐上後備席，他是奈特-菲臘斯與馬迪普這對臨時組合的後備人選，而在紅軍的歐冠盃名單中，菲臘斯沒有報名，威廉斯報了名，高普本打算讓兩人輪換。